A excellent serviços é uma empresa pioneira no ramo de prestação de serviços . Atua em 9 estados da federação com o seu maior atendimento no Rio de janeiro.
Simples e de fácil navegação, o  site permite que o cliente contrate seu prestador com apenas um clique, basta apenas escolher o profissional e clicar botão
"quero contratar"

 
(Projeto fictício)